**Membres du groupe:** 
- Victor Durand
- Tristan Chretien
- Loïc VERNIERE
- Raphaël RABECHAULT

# Elements réalisés

Etape 1 : Formulaire de création fonctionne parfaitement ainsi que le fetch et l'api 

Etape 2 : La version en springboot fonctionne egalement

Etape 3 : La recherche de cartes via le templating fonctionne.

## Web static + web service
Avantages : 
- Chaque service est autonome
Inconvenient : 
- 
- Même reponse pour chaque requetes 
similaire

## Web dynamic
Avantages : 
- Possibilité d'introduire plus de structure
- Resultat different a la demande des utilisateurs (Plus ciblé / spécifique)
- Mise a jour plus simple
Inconvenient : 
- Processus de création plus compelexe
